原來寂寞嘅時候 每個人都係一樣

輝輝

點解企係瀑布下面嘅唔係兩個人？

虹眼睛幽幽的看著這孤城